連登ig新po個英文旁白

最好既國際文宣直播
我哋一味太過專注推英文文字文宣圖
啲外國人可能唔想花時間讀
其實如果每段核彈片 直播嗰陣時有英文旁白翻譯
對國際文宣會好有用 大力推
加油旁白

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!